十卜清你老友蔣介石都幾正能量

自己撐自己

點解可以顯示不久前？

又一隻

樓豬五毛

幾時加我呀

五毛

波台狗咪搞事

冇牙爺你地死好耐啦

尋日kelly鬧得我好岩

柒左啦ching

佢quote 自己d護主犬cm黎撐自己

屌我柒添，手足們咪推

收到

ok

人地考緊dse 想迫死人咩

考緊都上黎搞事就抵佢死啦

我係牙蔣就考個10A返黎

考唔再就仔考官5毛